<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="105">
    <author>Ritter</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Hide Help Texts</en>
        <de>Hilfetexte Ausblenden</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[
Declutter your HUD by hiding unneeded help texts.

When the game and mods all add their own help texts to the HUD it quickly gets crowded. Do you really need to be reminded that F turns on the flashlight or that there is a keybinding to show Courseplay's debug channels?

This mod lets you hide the help texts you don't need so the ones you actually want are more visible.


Supports multiplayer.

Usage:
- Enable the mod and play the game as usual
- Press RightShift+H to open settings dialog (configurable)
- Toggle help texts ON/OFF in the dialog
- Changes are saved when closing the dialog

Settings are saved to user settings and work across savegames.

GitHub: https://github.com/rittermod/FS25_HideHelpTexts
]]>        </en>
        <de><![CDATA[
Räume dein HUD auf, indem du nicht benötigte Hilfetexte ausblendest.

Wenn das Spiel und Mods alle ihre eigenen Hilfetexte zum HUD hinzufügen, wird es schnell unübersichtlich. Musst du wirklich daran erinnert werden, dass F die Taschenlampe einschaltet oder dass es eine Tastenbelegung für die Debug-Kanäle von Courseplay gibt?

Mit diesem Mod kannst du die Hilfetexte ausblenden, die du nicht brauchst, damit die wichtigen besser sichtbar sind.


Unterstützt Mehrspieler.

Benutzung:
- Aktiviere den Mod und spiele wie gewohnt
- Drücke Rechte Shift Taste + H um den Einstellungsdialog zu öffnen (konfigurierbar)
- Schalte Hilfetexte im Dialog EIN/AUS
- Beim Schließen des Dialogs werden die Einstellungen gespeichert

Einstellungen werden in den Benutzereinstellungen gespeichert und funktionieren spielstandübergreifend.

GitHub: https://github.com/rittermod/FS25_HideHelpTexts
]]>        </de>
    </description>

    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_hideHelpTexts.dds</iconFilename>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/main.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <l10n filenamePrefix="languages/l10n"/>

    <actions>
        <action name="RM_HIDEHELPTEXT_OPEN_GUI"/>
    </actions>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="RM_HIDEHELPTEXT_OPEN_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_rshift KEY_h"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>
</modDesc>
